\beginsong{Noi}[by={F. Guccini}]
\beginverse*
\nolyrics \[G F]
\endverse

\beginverse
Quando i \[G]cieli diventano più scuri
e in bocca hai solo \[F]rabbia
\chordsoff
e piove solo sabbia
\chordson
nelle strade e sui \[G]muri.
\endverse

\beginverse\chordsoff
C'è bisogno di gente molto forte
per fare insieme il viaggio
che inizia non sai dove
e passa cento porte.
\endverse

\beginchorus
\[B-]Noi \[7/A] che la\[E-/G]sciamo \[F#7]tutto
\[B-]noi \[7/A] per vo\[E-]lare in \[F#7]alto
\[D]noi per cer\[A7]care una cit\[D]tà. \[7]
Dove i \[G]cieli non sono così scuri
e le strade hanno \[F]suoni
\chordsoff
e vedi sogni, immagini
\chordson
nelle strade e sui m\[G]uri.
\endchorus

\beginverse*\chordson
\nolyrics \[D | C | G | D(7)] \rep{8}
\endverse

\textnote{Ripetere le strofe}

\beginchorus\chordsoff
Noi che lasciamo tutto
noi per volare in alto
noi per cercare una città.
\chordson
Che non ha \[G]tempo, ma solo prati verdi
e il cielo vibra\[F]zioni
e la pioggia canzoni\[//]
\lrep\ esiste solo \[G]na na na na \[F]na, \rrep \rep{4}
esiste solo.
\endchorus
\beginverse*
\nolyrics \lrep\[D | C | G | D(7)] \rrep\rep{2} \[G]
\endverse
\endsong
